★早兩日有人預早拎mpf被捕，是否有暗示？

內幕消息

drop to 0 later?

返工先有MPF
綜援又贏

x2

allin a 股

返工=有罪